{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63944&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수씨죤펜션"
    },
    "text": "当宿は海の眺めが可能で、ウォータースライドのあるプールをご提供しております。 周辺には麗水エキスポが35分の距離にあり、突山公園は36分の距離に位置し、梧桐島は37分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 天候により営業時間が変動する場合があり、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。 プールにはウォータースライドが設置されています。 駐車場はございますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 客室前のテラスや庭園でバーベキューを楽しむことができ、決済は当日現地で行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットの立ち入りは禁止されています。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどのような眺めを提供していますか？",
            "answer": "当宿は海の眺めが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールには何がありますか？",
            "answer": "プールにはウォータースライドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には麗水エキスポや突山公園、梧桐島があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "天候により営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を着用すればよいですか？",
            "answer": "ラッシュガードや水着を着用していただくことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の決済はいつ行われますか？",
            "answer": "宿泊施設の決済は当日現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室前のテラスや庭園で何が楽しめますか？",
            "answer": "客室前のテラスや庭園でバーベキューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 317
    }
}